有無人記得呢條女係乜水

事關有個frd sd 左佢出黎
另一個frd話係fatboyeatallday
但係盲既都知係另一條友啦
我仲記得個時呢條女開台賣肉個時係高登自己開post自推
但係又唔記得佢咩名，有無人記得？

推

再推

唔該巴打

第二張圖咪有名
打j打到眼殘？

你就真係打j 打到眼殘

⋯⋯

多口問多句，巴打記唔記得個時佢點叫自己

雞

呢個就唔駛講都知啦
咁巴打記唔記得個時佢係高登點叫自己？

呢個都要問

外星怪嬰咁既樣...

記得就唔使問啦